iphone 屌打an機

係隔離post 有感而發
想講下自己用電話既心得

廢事又俾人話打手 講定先

利申 冇錢收既打手

其實上面話咩雙卡 雙開果啲人
有咁既需要咪用返三叔囉
咁我真係冇咁既需要 乜7都加曬落去部電話
最後又唔係穩定 為加而加 加到部機7曬

你喜歡既咪用三叔囉 咁方便用usb就可以直接copy 野吖嘛
我就中意開住個icloud, 每日自動backup部機，我啲相就ipad 同macbook自動同步曬既
airpods 連得又快，又可以除一邊自動暫停
開會果陣開個do not disturb
等重要電話就啪粒制開返聲
聽歌我又有spotify
我又唔係忙到要一邊睇live一邊覆whatsapp
如果個whatsapp要覆，拉落來打完send出去，都唔洗轉app

只可以話，呢個係一個生態圈
你android 都做到既
用google drive 囉，然後搬啲相入去
咁其他機裝返google drive 就睇到囉
藍牙耳機，我暫時真係搵唔到有邊隻好得過airpods

android free吖嘛，可以down歌 翻版吖嘛
開多啲googleaccount 去拎多啲cloud storage 吖嘛

我屌 每個月俾幾廿蚊spotify, $8 有50gb icloud storage, 我一個apple id 搞撚掂啦
成日諗埋啲縮數 果少少錢我俾得起
幾千蚊買部電話都係想用得舒服姐
成日又要搬乜apk copy 歌copy 相
唔見左電話又麻撚煩

屌 我換電話拎住個apple id 就已經成個backup係曬度
我買左部6s到而家都未試過要用usb連電腦

多謝分享

你呢啲叫屌打
我用 iPhone 7 plus都唔用iCloud啦，睇相又麻煩，又要咁慢，5GB backup Whatsapp咪夠囉，用Google drive好過，仲要iCloud出簡體

Just a matter of preference

sorry 囉
我仲用緊6s
我whatsapp成12gb
成萬幾張相
用icloud 似乎係最好選擇 因為佢會幫我backup埋

agger

日經 悶到

如果用Android有15GB比你免費backup Whatsapp，iCloud得5GB，不過你鍾意咩就咩啦，但係唔係屌打囉，你只係井底之蛙

用手機用到on99

收咗錢話冇收錢 宜家啲狗好口密

用an機都可以用spotify
同俾錢買cloud

再加埋原本有嘅嘢
都俾人屌打

ON撚9 可以用APK 同DL歌仲有用USB做野係額外BONUS 想用果陣可以用 優點比你隻IDOG講到缺點咁 典形食開屎唔習慣食番飯既款

正常用根本唔大家都係咁用 WIFI 過野 郁部機任何FILE可以用AIRDROID

聽歌大把唔同類形APPS, 鍾意就可以用D APP 順便DL埋首歌FOR 無數據既情況 果陣用

仲有最重要係你自己無需要= 全世界無需要 雙卡 雙開 係你口中變左令部機唔穩定既功能 ? 睇下醫生先

你講d係人都知既野出黎冇用架喎

我2邊都有用,講下

CPU GPU 打機硬件 : I狗吊打AN狗
換新手機方便 : I狗完吊打AN狗
睇相過相 ：AN狗完吊打I狗
開放性：AN狗完吊打I狗
影相 : 軟件I狗完吊打AN狗 ， 硬件AN狗完吊打I狗
價錢：平價機AN狗完吊打I狗，貴價機I狗完吊打AN狗
差電速度：AN狗完吊打I狗，Ip8 IPX 個超快充好快就會變慢

功能呢？

CPU GPU 打機硬件 : 睇下最HIT果隻PUBG啦 仲I屌打AN 醒一醒 唔好淨係睇跑分, 不過GPU 跑分S845 不嬲屌打A11

影相 :軟件I 屌打AN ? 何以見得

其他無意見

1. Google Photos
2. Google Files go
3. 得ios有Spotify
4. 得ios有quick reply 同埋notification嚟講ios係垃圾
5. 樓主孤陋寡聞

傳聞下一代iPhone都會有雙卡,睇下樓主到時點拆

跑分Ｓ８４５高好多

雙卡有咩用，咪又係得一個whatsapp

Always on display
Floating window
Multi window
Smart octopus

點解你講嘅iOS 優勢，我部android 都做到？

相我用Google photo auto backup, 用任何機都睇到，包括Mac 同iPad

我用one plus ，部機都有粒制啪去靜音

我聽歌咁啱都係用Spotify

覆任何msg, 都可以係notification bar 覆

傻鳩樓主已經潛咗

in apple we trust

利申:an狗

樓主冇用過Android機，唔好怪佢，可能佢啱啱放監

我都唔知點解用icloud幫老婆部iphone7plus搬野搬到火都來(就算搬到電腦也是)，把鬼火買mycloud一天都光晒

囉囉囉，用咩咩囉，成個on9仔咁

是但啦...想用iphone就用iphone 想用android就用android

邊部好過邊部有乜所謂 成日喺度嘈都唔知嘈乜

SmartSwitch

乜9嘢叫吊打？
上面成班大陸仔

apple俾咗幾多錢你幫佢哋打飛機?

其實有冇諗過我地唔撚想知 你覺得好用咪好用囉 下下拎出嚟講都唔知做乜柒

樓主走先 幫你頂住

放相入google drive都講得出

大佬呀我android 影完google photo一有wifi auto backup 上cloud架，ipad iPhone PC 全部一登入就access到，standard 無限免費，高清先要收錢

呀唔記得左ios都有google photo一樣backup到相，仲有有得exclude whatsapp 果d

唔係話呢啲係iphone 優勢
係隔離po見到an狗話iphone 過相聽歌backup冇得插usb 煩
我咪講下 唔洗usb 仲方便

我份工就係幫啲on9 android 舊機換新機
麻撚煩到喊出來

個標題唔激下啲an 狗點會入來
我都係覺得岩你需要就夠
唔洗好似an狗咁下下將跑分 幾多ram掛係咀邊用來比

同埋最好笑既係車輪戰iphone
one plus 有粒制可以啪 ，三叔又可以邊睇live邊whastapp ,阿邊個又可以乜乜乜
你平時唔會十幾部電話一齊用架嘛

不嬲主張人用電話 而唔係電話去限制人

個個牌子都開始有自己account
samsung, xiaomi, huawei, lg 各自一套

就算你地當初屌既itunes, 而家又係俾人抄
每換一次電話就好似幫部電腦練蠱咁

同埋而家用電腦過野真係攞自己來搞

仲死撐

唔係屌打咩？

幾時ios 要放相入google drive?

不過google drive 的確屌打icloud photos
不過呢個真係公司問題 大家發展方向有少少唔同

係google photo唔係google drive. ios 圥有呢個app架

好用過icloud

係人都知架啦

連小米都可以直接舊機 wifi射去新機，連app data一次過

歡迎樓主放監來到2018

an下面果3粒掣係方面既（唔好放入mon內情況下 ）

話說我拎老母部S4 黎玩
估唔到5年前既機都仲OK順

利申：6S

Ios用到既，an機都會用到 (open source機一定會有人寫到d program出黎俾人用)
但an機做到既，ios未必用到

你講果d，an機全部都做到，唔明你講黎做咩，不如你講ios穩定同品牌自豪感仲好

btw你拎d唔識用電話，要人幫手過野既黎講有意思？iphone都大把呢d人

iphone勁過android嘅功能:
iphone 屌打 android

iphone同android差唔多嘅功能:
iphone好用啲

iphone弱過android嘅功能:
大家嘅發展方向唔同

android有但iphone冇嘅功能:
多餘

iphone有但android冇嘅功能:
android 技術層面追唔上

android出先嘅功能:
iphone只會將成熟嘅野推出市場

iphone出先嘅功能:
android只係識抄襲

藍牙耳機，我暫時真係搵唔到有邊隻好得過airpods <<<

你自己唔識耳機 就唔好衝出嚟柒啦

Airpods 非入耳式 隔唔到噪音 就已經輸晒啦

根本用家問題
大撚把人用iPhone 唔backup, 部機一壞左就喊苦喊忽

唔通我又話on9 iPhone?

樓主傻鳩
此post已完

download = 翻版 ?
自己作歌點計 ?

仲有自己上網買歌呢？

樓主話屌打
點知下面啲解釋全部都係「compromise呢樣嗰樣咪做到囉」、「呢個功能我又唔會用嘅」、「你想用呢個功能可以去買其他機」
橫睇掂睇都見唔到iPhone有幾屌打、幾全方位勝出於Android

利申8 Plus + MBP

樓主咁講，以為 iPhone係一部垃圾

自己睇下出面幾多人呻部iPhone有問題先出黎吠啦
傾完電話畫面有時會freeze左
相機app間唔中會黑左畫面 要重新開機先可以開得番
打機過熱
連新wifi有時唔彈個pop-up視窗出黎
face id 一日要手動解鎖幾次
上面全部都係iPhone x／ios11嘅問題 全部喺手機台班iPhone用家自己開post/討論
智能手機最重要嘅野 每一樣都有問題
真係笑死人 仲好意思三幾日就出黎同an機挑機
你估仲係4－5年前咩

樓主似係想開po有人應下佢……
大家關懷下咪算……

如果係認真po我懷疑佢係輕廢弱智

度

我諗你呢個post咁低質 連支持apple嗰d人見到都唔開胃啦

要分清楚係用家問題定iPhone問題，好似係

有36個idog 正皮

如果正正常常點止36個 樓豬咁弱智好難幫得落

影相 :軟件I 屌打AN (唔係講緊後期Ｐ圖或者APP)

用原裝相機直出張相

Pixel同s9都係直出張相，但係其實同 iPhone X差唔多，一定唔係屌打囉

直接回隔離post囉咁

有獨立dac既an機聽歌已經屌打iphone啦，我又鍾意買斷啲歌，唔想個個月比錢，通常都去hifitrack比錢買無損音樂，樓主唔好咁井底以為download就一定老翻先得架。潛返入深海搵海綿寶寶啦

屌你老母

完屌打你老母臭閪，用埋啲垃圾蝗字

樓主唔好唔好開心, 相信樓主應該係相信名牌效應, 一開始就追隨iphone,
冇試過用android, 所以點都要死口維護iphone,

你試下認真用下android, 你會返唔到轉頭, 覺得以前用iphone既自己好傻好天真